美國啲黑人根本冇被壓迫！

美國大學黑人有分加

美國啲音樂為咗政治正確，係咁吹捧黑人hip hop
攪到billboard top 100大部份都係hip hop
搞到正常pop and rock 死晒

黑人人均罪犯數字係白人6.7倍

但係黑人人均被警察殺害數字只係白人3倍

代表美國警察根本冇特別鍾意殺黑人

黑人讀大學多 但係平均人工唔夠白人一半 咁樣唔係歧視係咩

黑人最鍾意就係self-victimise
明明美國亞裔人地位仲低，但係佢地好鍾意扮慘為自己爭除權利

設身處地，整死個黑人嘅警察已經停職比人告。
你係美國政府，仲可以做啲乜？？
唔通教育警察以後對黑人鬆手啲？？？
明明就係現實上黑人特別危險
美國啲警察潛意識驚咗佢地
所以遇到黑人罪犯自我保護意識強啲

深圳人工係香港一半都冇
咁樣唔係歧視深圳人???

你咁鍾意比較，有冇control IQ, 生產力呢啲factors?

根本係啲左膠光環撚縱出嚟

班左膠同中共同宗

係架,黑人係最撚無資格講話咩歧視
人地唔係歧視佢,係佢地真係犯罪率高同仆街

香港同深圳黎比咁搞笑既你 偷換概念都唔好咁明顯啦

老實講 黑人智商真係低 eq都低
好多研究都有提到
但因為政治正確 被低調處理
做過好多科學社會實驗 有晒對比參照
試過將黑人兒童放係高收入家庭養
結果佢讀書成績一樣係差
智力差 eq又低
點幫你啊

今次明明係警暴問題，但又被左膠扭曲成黑人被壓迫
宜家全世界都玩緊政治正確，黑人有麼可能被壓迫
黑人可以笑asian細眼，但asian話返黑人nigga就即刻被人話racist

明明係你偷換概念先
五毛

黑人被左膠利用, 被民主黨利用

點解同係小數族裔，美國白人肯出錢比asian多過自己人？

連登仔聰明過林鄭但人工都比佢低，所以政府歧視連登仔

香港唔少南亞人都係咁樣明明自己賤格俾人杯葛但就講成種族歧視

關於黑人犯罪率數據呢點
以前見人拗過
左膠人士會反駁話:

你點知個所公佈o既數據一定準確冇誤?
你點知得出個數據o既過程一定係o岩?
你點知當地popo執法有冇偏差, 從而manipulate o左個數據?

屌，連登比五毛左膠霸晒
負評嘅人解唔解釋到點解每10000個黑人罪犯被警察殺害嘅數字只係每10000個白人罪犯被警察殺害嘅數字嘅一半？？

我夠話黑人天生體能好 骨架大 性能力強 白人妒忌啦

啲左膠最鍾意話黑人人均比警察殺嘅數字係白人人均比警察殺嘅數字嘅3倍

又唔提黑人人均犯罪率係白人6-7倍

同元朗白衫人正係拉左6個一樣道理

我唔見得連登仔聰明過林鄭

邪惡熨斗 = 中共 troll bot

嗰啲大陸人夠話，維吾爾人入中國大學有得加分，香港人入中國大學排另一條隊易過大陸人十倍，你覺得點？

認真黑人真係攞最多社會嘅補助
就業率唔夠其他人高

左膠就係鐘意乜都一樣，但又冇視客觀事實嘅差距，無論係racist同女權都一樣

香港人維吾爾人唔做到中共國家主席呀屌你老味

元朗鄉黑正係拉左6個 示威者就拉左接近10000人
證明元朗鄉黑比示威者守法

講左好多年 美國黑人好鍾意用Racism黎做擋箭牌唔正視自己人種數據上講真係問題人種黎
不過美國(成個歐美都係)政治正確好嚴重冇人敢講出口
侵會上到台做總統根源都係源於佢敢於鳩up

你上wiki睇下會發現亞洲男人喺美國搵錢仲多過白人

黑人都做到總統，就知冇可能比人壓迫

你自己咁諗就好
唔好喺Twitter比班鬼佬知
平時會喺國際線上支持香港人嘅鬼佬大部分都係你地口中所謂嘅左膠
班trump支持者,右翼主義班友根本彩你都傻

黑人喺美國係一個好重大嘅題目
種族隔離去到六十年代尾先廢除
你唔係喺美國生活唔會知黑人嘅處境
單單咁就話黑人冇被壓迫
等於海外嘅人唔喺香港生活憑嗰少少所謂數據就話香港人冇被中共壓迫一樣咁無知

你講billboard比人控制又係弱智
只係近幾年興hiphop姐
後生嘅白人近年都係聽黑人hip hop
2010-2014嗰幾年好多白人拎no1係咪又比白人控制咗？

係
不過唔關我哋事

你呢個講法我喺知乎見過好多次 講個咁多次一次都冇見過有根據同出處 冇source 既然講研究就點都要俾啲出處 唔係空口講白話

你講乜鳩啊？你同我講緊兩樣野wo
我講緊黑人iqeq雙低 係現代社會好難有高收入
運動員 歌手呢d職業只係少數
大部分高收入職業係睇學歷 睇智商
而佢地智力不足 收入低
成日就話歧視....

有種咪整個人種智力研究(其實已經有好多 但被和諧晒）
黑人輸左就唔好成日話歧視導致低收入
係智力低導致低收入

岩呀

全部都係黑人既錯

不推文btw

其實黑人今時今曰喺美國地位一定唔低啦，每個領域都有黑人做最top既位置，只係左右翼兩邊都有人攞單一事件黎炒作

美國本土印地安人所受過的壓迫唔比黑人少
但無黑人咁麻煩

on9

有一排睇過有關嘅主題次次都見到幾乎copy and paste

可能工時搭救 移民嘅亞洲人特別南亞好捨得做到隻狗咁
同埋呢度冇講係employed 會唔會關亞洲人自己開鋪多事

on99

切身處地
有無壓迫係佢地自己先感受到
呢個唔應該係我地著眼點
我地connect反警暴就得

好多係做生意，開餐廳／雜貨鋪／入口

on9 post，拉啦

深圳人係香港翻工 人工係咪一半都無？

好憎佢地成日曬到自己有幾有錢
d mv永遠都係吸毒 曬錶曬車 fing銀紙 拍女仔屎忽
根本破壞緊社會價值觀
教壞下一代
但又要扮爭取公義
之後周圍無差別咁破壞 周圍搶野

9up 當食生菜

而家影video咁易，你搵唔搵到一條片係white kids bully black kid???

相反，white kid bullied by black 就有

5毛 blocked

因為被和諧晒 無人無組織敢再做呢d社會實驗

我同意依啲野收埋係連登講就算。
但唔係幾同意你話右翼唔理香港，之前啲民調都顯示共和黨支持者支持反中支持香港既係多個民主黨都幾多，之前Virginia 反槍械管制都有人帶香港旗出嚟遊行

痴線
明明黑人係被欺壓
你就走返轉頭話人哋自己攞嚟
成日講埋雞蛋與高牆
而家就走埋去維護高牆權貴

拉

樓主先話黑人入大學率高 你又話佢地學歷低

智力不足都吹埋 智力要幾多先係平均線 再高對收入有咩影響 做地盤搵10萬8萬1個月又要幾多智力去配合？
9撚up
直接話你地妒忌黑人先生高大 性能力強合理得多

黑人入ibank 都易入d

連登仔歧視黑人

拉

呢件事唔關我地事，可唔可以唔好再講。仲厭火頭唔夠多

Source 呢屌你老母，有研究指出你老母淨係生到弱智仔添啊

犯罪率高正正代表多數黑人生活係啲好窮治安好差嘅地方
又或者係啲龍蛇混集嘅地方長大

anyway唔好係twitter差隻腳入去

題外話，想同大家講樣關於美國asian既野
Asian不論係以人口比例，定總被捕率黎計，都係最低兼極低
正如樓上所講，Asian收入係最高
所以大家諗下African american係咪真係好似佢地所講咁受壓迫

來源：

建議樓主睇多啲記錄片同分析片先好鳩up

咁你無論如何都應該要俾個出處先啦 唔係咁樣不停copy and paste 我求其作一段話我係林鄭個仔就得啦

Asian 俾人印象係好勤力 擔屎唔偷食
所以POC黎講會傾向請Asian
好多新移民本身就有咁上下學歷
就算低學歷都會督促仔女勤力讀書 做醫生律師工程師呢啲高薪職業

( Show Blocked User - 司覺脫. )
( Show Blocked User - 邪惡熨斗 )
兩隻五毛 不推文

仲要俾埋啲每日頭條嘅農場我

喺矽谷做嘢嘅亞洲人先至托起晒成個收入average

上網都大把啦 都有人貼埋出黎
死左膠成日政治正確
講事實又要屌人老母又盛

點得到結論黑人讀大學多？

呢個只不過係median 最top個啲我相信係白人高薪啲嘅

asian個d攞命搏黎返工

佢連基本閱讀理解都唔識

美國大學收黑人收低分啲 = 黑人讀大學多?

印度輸出IT

吓，矽谷成堆ceo asians

你都弱智 有頭髮邊個想做癩痢
就係因為社會歧視佢地 搵唔到好工 成世比人打壓 犯罪率先會高呀

咩都掉轉黎講

唔一定
Google個CEO係印度人

美國亞裔人地位仲低？？？？？吓

之前同個印度人傾過計
佢做IT公司佢話佢條Team一半係大陸人一半係印度人
白人係少數族裔

計翻management level嘅比例先啦

其實你係點都唔會拗得贏五毛

依個真
普講普遍嘅左膠
專業人士都會咁駁你
依家係外國讀緊criminology，邊道唔講啦
其中一樣講racism話警察專揀黑人區執法所以statistics先見到黑人犯罪率咁高
屌佢老味我心諗你本身唔多人犯罪人地點會target你
仲有好多其他同黑人平反嘅鳩野
無計外國太撚多左膠
連讀書都要讀埋佢地啲謬論
最好笑一樣野係依科好撚多黑人讀

白人都唔少垃圾
有Asian好窮 但比例小
所以我諗計返average 白人收入拉低左

你計華爾街嗰班就可能係白人主導
矽谷係亞洲人主導

hollywood亞裔角式?
政府高職？
school bullying受害者？

其實點解連登仔都咁追捧白人？
先唔講今次邊個啱

唔講仲以為連登仔係白人至上主義嘅KKK

美國亞裔政治地位好低
同埋歧視亞裔係無後果要負擔 除非你歧視玻璃心既支那國
但歧視黑鬼就好撚大獲

啱！

前設錯誤，美國唔會依政治立場放生／濫捕市民

香港會

黑vs白 傻既都揀白啦

樓主話有分加 易入啲 咁應該多啲掛
咁你點得到個唔係既結論？

你係美國讀書就知道
你接近未聽過黑人細路比白人bully/排
白人細路比黑人蝦就有

係，呢個問題值得反思，點解Asian都成日受歧視都唔會面對african american既情況

可能冇講清楚前設 我想講across行業嘅management level
一般office嘅management都白人多好多

其實呢個post講得出黑人冇被壓迫嘅人有幾多真係了解美國？仲竟然話asian Americans地位仲低
美國黑人如果喺民主黨州就比較好彩，會受到少啲歧視，但地位都係最低。Republicans嘅州就更加嚴重

弱智就去讀特殊學校啦
易入啲 = 多啲人入？

直接完全封鎖啦 鎖完又要解返黎睇 笑唔笑死人

我想講既係 唔係每個法官都可以做到0岐視, 唔係每個犯罪既白人都會比人拉
佢個6.7倍數據只係講左黑人入獄率高 而唔係黑人犯法多
除左司法同執法部門有可能岐視之外 佢地本身窮請唔起律師都係一個問題
所以唔可以用黎證明佢地抵比人拉

唔係扭曲，而係美國黑警真係經常打壓黑人，呢兩樣野係有關連

黑人就好似中國人咁小部分人俾大部分人搞到個名臭晒

個比喻錯晒

咪玩移民得嘅Asian 窮得去邊
窮嘅留番哂係自己國家啦
你不如叫佢計全球嚟睇下

想takeover個criminal justice system咁就唔會捉自己人
最好上埋位改policy添啊

因為asian怕事會合作，而美國好多警察只要你合作佢都唔會點搞你
相反黑人其實好多時都唔合作

有好多黑人係公平有民主制度下玩唔掂 唔夠人黎咪搵藉口咩麵話人種族歧視

今次單野基本所有搶掠都係因為武肺搞到經濟差 黑人又係撈得最唔掂既一群 咪借機搶錢加發洩

其實好多成因，黑人解放都係幾十年既事，白人原本就係有錢d，加上黑人通常會生好多件，屋企俾既資源自然少d，同埋入唔到有錢人既network，情況就好似新移民vs本地香港人，一直有統計都指出兩者入大學率同收入都差好多，但唔代表新移民係蠢d，但要追返個差距最少要兩三代

打壓黑人有分加？有人工攞？有得威？
定係佢地對黑人嘅心態同我地夜晚喺深水埗見到一堆南亞人就警剔嘅心態一樣？

我反而覺得你依個前設先係錯

你喺邊度聽返嚟架？Asian Americans 一定係只係僅次於白人咋喎
有冇後果要負擔只係因為亞洲人唔夠黑人打啫

//但係黑人人均被警察殺害數字只係白人3倍
)/

代表美國警察根本冇特別鍾意殺黑人//

其實喺美國明明你肯做你一定就會有得食有得住
但係偏偏好多黑人就係淨係攞政府資源唔肯出去做嘢
結果啲後代見到自己老豆老母係咁樣做嘅時候就keep住個習慣食政府

又證明你弱智啦 入學比例唔係差好遠 點解社會地位差咁遠 咪再一次證明係歧視囉

算啦ching
根本連登就係極右天堂
係佢地自己唔認姐

反美親中五毛

姆努欽警告稱，美國政府面臨現金短缺的風險。

【法國大罷工】高登兩記者採訪 被當地警擲「突圍彈」炸傷

【新冠肺炎】美國又被指「搶口罩」 德國官員狠批華府

美國水壩潰堤疏散上萬人

有好多都係幾代之前既移民，初初俾人賣豬仔／做奴隸兼受盡歧視

係味on9, 主要係因為黑人教育水平唔高，先有咁高犯罪率。而點解教育水平好多時候係因為跨代貧窮，生活環境差，令到佢地好易受到環境影響而變MK仔，或者受教育既權利未被保障，仲有更多唔同既歧視，比如白人會驚黑人move in去佢地個district搞到樓價地價下降，黑人亦好難存資產（冇父幹）。

大班有教養既黑人係美國啦，唔好以偏概全啦。

我喺美國讀呀 曾經take過班soci啲白人都話white privileged呢個問題好嚴重
同你講啲嘢全部相反

咁又唔可以用犯罪率黎計
大部分黑人黎自窮困家庭 犯罪率高可能都係有原因 未必關種族事

NBA個個都黑人
仲唔係歧視。。。

人類開始文明成6-7千間
無一個發達既黑人文明出現
就知咩事
進入近代 東亞 中東 非洲 南美
其實都係咁慘 比白人蹂躪
結果咁多年過去 非洲仍然係咁既閪樣
仲要成鳩日搞種族屠殺 仇殺...
我甚至搵唔到一個成功現代化既黑人國家
最好既南非係黑人當道後就日落西山
越黎越差

成日話歧視黑人
大佬 我地都羨慕佢地既性能力 體格啦
呢個世界就係咁架啦
社會發展都係要靠聰明人推進
講事實又話歧視 講黑人平均低就歧視
講亞裔性能力低 體格差 廢就事實
有咩人種霸道得過黑人
天然政治正確

非常同意
呢個數據反映唔到黑人犯罪率高d
甚至有機會係白人犯罪率仲高 但警察/司法冇嚴懲佢地 所以入獄率唔高
當然呢d 數據係一定係bias 同埋open to interpretation
所以唔係咩有力證據

民主黨管既黑人地區同community搞足咁多年都係一pat屎

同時佢又叫你投佢繼續比你拎福利

另類slavery

做到呀

soci就算撚數啦
左膠天堂
批判美國霸權，批判男權，批判資本主義咪高分囉

自己叫自己nigga真係唔知咩玩法
學卡特教練話齋自己都唔尊重自己
個個mv又係pussy drug cash gold
真係劣等人黎
當然都可以話佢地係社會迫成
始終佢地冇良好嘅教育都環境

我就係喺美國住
認真我真係從來冇被白人/黑人歧視過
美國asian地位亦都一定唔會低
反而黑人被壓迫呢個問題就真係好嚴重

黑人入大學加幾百分你唔講？

咁我又真係覺得港共領導下嘅香港言論自由真係世界第一，試問係邊個歐美所謂 自由民主嘅國家可以咁暢所欲言推廣啲 咁爽嘅真理 又唔使驚俾人告到甩褲？

係呀，有機會黃種人犯罪率仲高 但警察/司法冇嚴懲佢地 所以入獄率唔高
當然呢d 數據係一定係bias 同埋open to interpretation
所以唔係咩有力證據

你呢啲狡辯換隻字就出得

因為大部份asians都係新/二/三代移民
新移民本身都要有skills/有錢做生意先移到民
二三代移民嗰個年代過到去個個都發美國夢打拼，留得低嘅生活環境都唔會着差
加上東方怪獸家長文化，個個asian細路都八般武藝成績又好，大學收生對asians嘅成績門檻特別高
所以人工高大部份因為佢哋客觀上嘅學歷/工作表現

好多時候都係教育問題，呢個問題真係要全民教育起麻到pre大學level先解決到

仲有 Guns, Germs, and Steel 講過白人點解領先到全球好大成因係因為環境因素所致

09年數字好似唔太作得準喎，清

所以咪叫你唔好用數據用證據囉

就係白人妒忌黑人天生體能好骨架大

如果香港社會有5%黑人
咁我收皮唔敢講呢d野

腥港人最鍾意就係self-victimise
明明五毛柒毛地位仲低，但係佢哋最鍾意扮慘為自己爭取權利

設身處地，林鄭都撒回咗條例，又要向中央交代
你係林鄭政府，仲可以做啲乜？？
唔通教育警察以後對黃絲鬆毛啲？？？
明明就係現實上著黑衫嘅人特別危險
香港啲警察潛意識驚咗佢哋
所以遇到着黑衫的人自我保護意識強啲啫

你段野點撚樣填都係「道理」嚟嫁啦
美國黑人歧視問題的確存在，咁100個黑人有4個犯罪
就代表全部黑人都身有屎？

咁你生得後生，又著黑衫真係抵俾黑警打
佢地無做錯到！

算啦Ching
次次係連登講外國生活都係咁
好似大家係唔同平行時空咁
可能係我地好彩從來冇俾人歧視過掛

梗係唔係啦 天下黑警一樣黑，美國黑警係大部分殺死人都唔會被accused添。

甘亞裔平均人工高過白人喺咪歧視白人?
印裔平均人工仲高過亞裔喺咪歧視嗮亞裔同白人?

睇你點睇地位
Asian American好多好叻
所以大家會對佢地tough d
相反African American冇咁叻
但享有既福利更多
美國最睇唔起歧視asian都好多係黑人
你話低唔低
好似幾年前United暴力趕個asian落機
有得邊個明星為佢講過野
單野係亞洲先煲到好大
其實係美國反應冇亞洲咁想像中咁大件事

中肯 !

希特拉，毛澤東，習近平嘅性格都係環境因素所致

呢樣唯有靠教育解決

Nba 算唔算歧視白人
頂薪九成都係黑人

反而想知偉大黑人總統obama 8年做過d咩幫呢班被欺壓既黑人

黑人簡直被白人警察厚待

有類似數據？ 要比既話 係要比出身窮困犯罪率vs出身非窮困犯罪率
而並非單純將上面d數同香港犯罪率比

出身窮家庭既人 犯罪率高於非窮困家庭 既人係一件合理既事

最離譜係美國警察殺一個黑人
永遠就話種族歧視
殺白人 殺亞裔就無問題

仆街 班黑鬼唔睇下黑人犯罪率高幾撚多

有分加係因為少黑人讀到大學、黑人大學學暦既比例係遠少過白人

五毛人工連香港入息中位數十分一都冇
咁樣唔係歧視五毛???

好心你條五毛個朵都臭曬就換過個ac啦

你係唔認同guns germs and steels？可唔可以講多啲？

請參閱上屆諾貝爾經濟學獎

條條香港法案都係共和黨搞起
Marco Rubio
Josh Hawley
民主黨做過乜，淨係識9up

你係咪無同黑相處過佢地智商低到係香港實有白卡
黑人同事試過個蓋明明有晒logo指定方向去閂個盒都可以成個調轉閂

黑人係真係整體智商比其他人種低能力同收入直接掛鉤
Btw都遇過堅高質黑人，談吞舉止比白人更有禮貌(不過極少

嘩屌 你份人有冇良知？

我依家唔係講黑人點受歧視，係講緊你比較錯誤

香港既情況不能同美國比較

係啊，習近平又小學畢業又冇出國讀過書，唔識國際關係，源於佢後生個陣係文革時期

根據基因進化學說
你祖先都係黑人
而非洲無發展文明，原全係因為地理問題

亞裔係美國平均人工高過白人？

我係認同架

你老母同死nigga交配生左你個智障仔出黎?
你知唔知好多大學為左政治正確
降低對黑人入學既評分準則
根本上黑人智能不足
但你唔俾佢讀，左膠又話你歧視

黑人EQ低，體能好
因為佢地比起其他人種
更加保留動物既獸性
相對上 智力發展無咁好
你會唔會妒忌隻野獸周圍搵異性去交配呀?

黑人永遠狀況不利自己就賴種族歧視嫁啦

我地美國人一置共識個8年係垃圾

講真黑人都有優點，佢地普偏性格開朗健談，同口直心快

但佢地平均IQ EQ低啲係事實（當然我唔係話所有黑人都係蠢）

仲有美國黑人普偏唔撚理香港同中共

上面講收入嘅 其實應該同犯罪率一齊考慮
黑人白人都傾向犯罪多過家庭教育傳統嘅亞洲人
而當中警察有對黑人執法更加嚴謹嘅傾向(有暴力不過呢度唔concern住) 所以黑人比較多有案底
有案底就難搵到較高收入嘅工 如果嚴重嘅連低收入工種都唔請就會失業

亞洲人就算窮都會落力打工 冇咩案底好容易就搵到 就算偏低個半都唔會太多人極端低 拉高左成個range嘅lower bound
白人唔少窮就真係會靠救濟金過世 拉低個lower bound 仲有好多做到啱啱夠生活開支所需就心滿意足 工時都會盡量短 所以median都低

成日話黑奴
美國西部大開發個陣
不斷輸入過亞裔 正宗’黃奴‘黎
唔知起咩鐵路 死左勁多亞裔工人
甚至推出過光明正大針對同歧視亞裔既法案
20世紀仲行緊個歧視法案 好遲先廢除
個陣亞裔社會階層 社會資源同黑人一樣咁低
甚至仲低
但犯罪率依然低過黑人好多
經過幾代發展 好多亞裔都咸魚翻身

結論：種族歧視問題 導致黑人翻唔到身

投trump 啦

你地班左膠上twitter搵一個出名反中共嘅黑人KOL比我睇？？

乜你晤知架?google plz

你地班左膠上twitter搵一個出名反中共嘅美國黑人KOL比我睇？？

而呢個事實存在著一個可理解既原因

兩位研究者通過實證探究貧窮的根源，發現處在貧窮狀態中的人和普通人在慾望、弱點以及理性的層面上，實則差別不大。

區別在於，貧窮的境遇，導致窮人接受信息的渠道受限，造成許多小錯誤，並產生惡性循環，比如沒有收入來源自然沒有退休計劃，不識字於是無法看懂拗口的健康保險產品等。普通人所忽略的小消費、小障礙和小錯誤，在窮人的生活中可能成為關鍵問題。

講撚晒喇
一個黑人死左、種族歧視、要平反
一個白人死左、wfc

結論：黑人高級過白人

我都睇緊呢本書，o的觀點幾有趣

直接block 歧視嚴重到癲

根本話黑人智力低係你地片面之詞 黑人都可以做到總統

係你內心深處根本就係歧視黑人

連黑人自己都頂班力架唔順

同藍屍有咩分別
香港有書讀 有工返 有遊行 唔使翻牆
係黃屍唔知足成日覺得俾中共壓迫

又鳩UP當秘笈？
係條街亂鬧人歧視都可以比人告Hate crime
之前好多亞裔比人咁鬧
個犯拿拿臨比人拉左
本來要的番去坐
但因為疫情先罰錢放人了事

講到無後果要負擔
唔該唔好亂Up

共和黨都唔係係個支持侵
亦都唔會咁樣走出嚟話黑人根本冇被壓迫
根據呢到啲人嘅理論佢地就係左膠 得KKK喺佢地眼中先稱得上唔係左膠

你知唔知美國窮人金係老華僑同黑人墨佬攞多

因為Asian智商平均高過黑人，社會有佢地容身之處

想問下之前美國大學收亞裔學生分數單野，亞裔有無走出黎又燒車搶野又盛？

美國白人都有唔少弱智

最衰係有D人右到毫無自覺
自己造個事實出嚟就以為係真理
遲早引火自焚

我又係度諗，黑人犯罪率高會唔會係因為佢地成日受歧視？

當然，受歧視唔係犯罪既籍口

仲有連登仔小心跟車太貼美國主流意見已經開始偏反示威因為真係多黑人襯火打劫，今日先有幾個mall LV store apple store成班黑人衝入去

因為上一代無得入住高等人區 無得問銀行借錢 所以影響埋下一代 連登仔唔係最鐘意屌人窮人生仔咩

班死左膠支持D咩
我地就反D咩

事實 無得拗 我亦知道有人係咁入去中國啲大學

睇左本書叫再啟蒙時代，有一個觀點係講係人都會有劣根性，而差別在於啟蒙既人（受教育既人）佢地知道點運用理性，去對抗人性。現實例子就係點解藍絲咁撚on9同仆街，就係因為佢地劣根性出晒黎，無理性＋同理心。

如果咁睇，黑人有機會因為教育程度偏向低（不同因素導致），所以冇能力對抗劣根性，令到佢地唔夠理性去面對社會。

師兄 講乜尻？
我冇話唔洗坐
討論緊歧視問題

係有啲，不過要分返係美國on9白人有唔少係白墨 (白種墨西哥人)

窮人唔可以生仔
除非你係黑人

難，好多連founder都係Asian ，白人有料咪上無話有特別地位

donald trump or obama??

其實美國正正經經搵份full time工係住得起中產區
不過我見好多黑人為左懶攞低收入資助所以無業
同銀行借錢同種族無關，係同credit有關，影響credit既多數係credit card同欠款

Country side白人republican地區特別多呢啲純種白人弱智
見到你亞洲人就覺得你一定係移民喺中餐館美容鋪到做
見你黑人拉丁人就覺得一定係罪犯一係好食懶飛
但原來個白人其實都拎緊援助金

係，美國工作個人能力係大過所有野

黑人失業多我上面address左 老華僑我就唔清楚啦
不過睇翻呢度(雖然有啲舊) 失業人口裏面白人依賴失業救濟金嘅比例係多啲

成個NBA都係黑人
又唔見佢地要平反比多幾個亞裔入去打

咁香港個年輕犯罪率暴升係咪代表香港18以下開始流行犯法呀
屌佢老味我心諗你本身唔多人犯罪人地點會target你
咪膠啦

點先算歧視先，係咪有條例寫唔準請黑人，唔準比黑人升職？無嘅話係咪唔升黑人同唔請黑人就歧視先，呢樣要搞清楚先喎

我講個個唔係失業救濟，係低收入補助，類似香港既綜緩
另外失業金係制度問題反映唔到實況

而且失業金係有門檻先攞到，唔係阿豬阿狗都攞，要過去18個月有fulltime工作，例如過去18個月得6個月工作過，係唔會批
而我所認知唔少黑人全家都長期無業，靠低收入補助同糧食券過世

一半半
係惡性循環
上流機會係較少
就好似香港後生就一定會俾差佬周，
你係黑人有理冇理就stop & search左先
而且入罪率高係因為一定做都做到你有罪
所以係成個階層入左泥沼咁
好難係低下同罪惡爬出黎
就算上左位個套板印象都唔會甩到
白人就算無講，成個制度同都係覺得你（有色人種/非白人）係低一等。
利申：係北美。例子，啲白人同事呢，就算幾on9幾廢都好，做錯咩都好，都係冇咩後果咁。你亞洲人/黑人/墨，不知不覺間把尺會唔撚同。

同好似一個80年代尾九零年代初出世 生活起九龍寨城都同我哋市區好唔一樣啦 不過咁啱佢哋再加左種族落去 最大嘅原因係因為50年代美國政府鼓勵民眾買樓 聯邦政府提供無首期貸款 但就唔提供比黑人 所以黑人錯失左炒樓嘅機會發財 二美國嘅社區教育程度係同物業稅掛鉤 而物業稅係來自於足夠高嘅樓價所支撐

如果美國對種族嘅隔離解禁早10年情況會好唔同 因為白人同黑人嘅起步點會較為相近 樓價60年代飛漲 一齊發財 社區一齊改善

話說有冇連登巴絲巴係85-95 出世 喺九龍寨城長大？

你有無諗過佢地係家族教育問題
基本上由佢地middle school到high school都唔讀書爛泥扶唔上柄

記得以為睇窮富翁大作戰
有個有錢女去深水埗同個單親小朋友住
幫佢補習

本身佢以為d 窮嘅小朋友應該會好勤力讀書
但實際上係相反
屋企人出晒去做嘢
個小朋友就日日喺劏房到睇電視
D 成績差到仆街
連海洋公園都未去過

基本上同個社會脫晒節

香港地咪又係sp玩車食女
唔通同黑人一樣咩

黐撚線
唔係乜都用數據就解釋到
唔知你咩人，但咁同話共匪冇壓迫香港一鳩樣

利申: 住美國，多黑人朋友

上一代人借唔到 呢代人梗係借到啦

你有冇諗過
係你觀點問題？
平排一個白人一個黑人大家都唔讀書，
白人既機會都係多過黑人/亞洲人好多

呢家美國貸款都係只睇數據，
credit 分，信用卡還款紀錄，有無欠款紀錄，有無穩定收入，月均收入抵唔抵到月供
我黎左5年一直有正職工作都貸款無乜難度啦何況美國出生既？

根據好多事實
黑人犯罪率同埋管教模式都知佢地智商低
點解華人係百幾年前 同黑人一樣去到美國做野
一樣比班美國白人覺得智商低
但最後可以咁多abc入名校？

你咁講既 華人夠無人做到總統啦
咁係咪華人智商低呀屌

啲人盲架屌

On99原本啲華人同黑人一齊做奴隸
但過左一百年接受左教育就變晒精英
果班黑鬼就一世都仲係低層
講歧視華人一定慘過黑人囉

言下之意姐係一係美國黑警砌佢地生豬肉，一係佢地司法不公？

如果你係去黑人區嘅學校，或者你都讀唔到書。

N年前嘅report仲要冇experiment嘅data? Graph 都冇個wor it’s not even a journal article and results are not replicable

片你老母西面之詞咩
上面咪有巴打post哂figure
黑人低智商係有根據有實證

俾奧巴馬做總統 咪搞到美國污煙漳氣囉
而且佢唔係純種黑人

同埋我明係歧視黑人架啦
根本係世界蝗蟲

美國種族歧視其實一早變左一個大家都避免去觸犯既範疇 (部分中部本地派州份除外)，呢家美國所有野政府又好私人公司又好，都係睇數據去做決定，唔關種族膚色事

因為大家都會怕被標籤種族歧視呢個tag，呢埋左呢個tag實會比人圍攻

但係講到工作機會，黑人係腦力方面真係普遍明顯比較差，能力不及晉升機會當然低

我覺得狀況同女權撚屌點解高級職位女人難晉升，但係又唔會屌體力勞動職業女人難入行一樣

兒登仔又發功

啲藍屍小粉紅都係覺得我哋冇事搵嘢嚟做 搞事㗎
我覺得你唔係黑人 唔可以拎啲數據出嚟就話佢哋冇被人壓迫
有啲人乘機搶劫當然唔啱啦
但佢哋受到歧視都係事實 睇連登就知

係因為惡性循環所以先會犯罪率高，因為膚色同被歧視搵唔到工，job application 見到你個名已篩走，冇飯開就去偷嘢搶嘢加入gangs，有啲甚至中學都未畢業

啲警察就成日覺得黑人做咩都係犯法，入舖頭就覺得佢偷嘢，揸車載人就拐小朋友/劫，亦唔排除好似黑警咁屈人藏毒

點解呢啲咁唔logical嘅嘢都上到熱門

唔洗打咁多字啦 最後認係歧視咪得囉

因為唔想班黑人去唔到上層
而同國家發展脫離關係
事實大家都知黑人係蠢啲
無可奈何咪要比啲優惠佢地希望佢地藉此上流
同埋令到間學校唔會淨係得叻既人既聲音
如果單純用分計算
啲學校變晒Asian同白人讀咁滯

我純粹話你「右翼人唔理香港示威」依個論點係錯姐，依度啲人點唸我唔知

黑人文化上有個好大嘅問題，就係太多單親
通常單親嘅細路都係讀唔到書，唔係智商問題，係家庭問題冇人睇住佢哋由佢哋發癲

呢d野本來就唔係一個因素，一大堆原因溝埋
淨係簡略做一兩個原因肯肯定係錯
即係問點解汽水咁好味，然後你話一係因為有糖一係因為有氣

上一代人唔係你老豆老母 係你呀公呀爺 美國從前實行左30年借貸放寬俾白人嘅政策 黑人借唔到錢 就買唔到樓 脫唔到貧

痴線，支那人明明仲做緊奴隸

用返香港分band咁計，就算要搬去band 2學區住，其實父母有固定職業係住得起一家三口租個細house都係1，700-2300美金
美國係只要你肯付出就會有相應回報既地方根本唔存在底層論，底層一樣有機會爬上中層，希望大家唔好比固有印象前置左美國現況

聽過好多，例如白人輕微醉駕可能放走，黑人就吹波波。白人打交就可以自己和解，黑人打交就一定告。白人搜到少量毒品可能沒收就算，黑人就吿藏毒。

可憐人必有可恨之處
啲黑人喺美國俾人歧視係抵嘅
唔明你幫nigga護航做乜撚

好似你講先。
屌佢老味我心諗你本身唔多人犯罪人地點會target你

如果佢地係無辜，但係又入到罪咁唔係一係美國黑警砌佢地生豬肉，一係佢地司法不公咩？
仲有咩其它因素？

我係五毛我即刻將喺呢度一啲 不可思議嘅人種理論討論翻譯推上國際 ，可以肯定 九成九海外原本支持香港抗爭嘅即刻收嗲喺地下 搵個窿捐。

你起下樓主底咪知點解
根本佢不停隊起自己個post賺錢

你咪去長江 IFC ICC指住d投行黑人笑lo

其實係

不過算尻數啦 兒登仔覺得幫黑人爭取埋平權 就會顯得自己地位高咗變咗白人

買樓同脫貧無關係架ching

咁支持美國警察殺晒佢地囉 低智學人搞事 抵死啦 出軍隊啦

心水清 唔永續爭取點得到特權呀

真 但其實講幾多都冇用 有啲人要偽善 你阻止唔到

你唯有只係撐消滅低等民族

我係撐美國警察打撚死晒啲niggas

再block多隻
歧視就係歧視
申利 覺得窮同蠢無分膚色

講緊主流文化滲透好多呢d元素喎
音樂 mv呢d

版權問題要比錢嘅article 唔post

我copy & paste上一層串佢咋大佬
入唔入到罪同砌唔砌生豬肉同司法不唔不公唔係直接關係
隻眼開隻眼閉又得
咩都放大黎做又得
有心鋤你根本唔洗砌又唔洗有黑官，即係好似食環消防日日黎同你巡鋪點都會搵到野告嫁

事實就黑人一樣有叻人有蠢人

我覺得一個地方嘅文化好難改到
除非個地方嘅人思想比較進步
就算香港學歷高但一樣係低俗文化
好多女仔講粗口，人西等等
唔係咁易改

有心鋤你根本唔洗砌又唔洗有黑官，即係好似食環消防日日黎同你巡鋪點都會搵到野告嫁
而家講緊刑事波，師兄

入唔入到罪同砌唔砌生豬肉同司法不唔不公唔係直接關係
點會唔係，同埋我個原因係兩個獨立，當然你可以夾埋黎睇。

如果唔係英國 香港邊有連登

connect美國本土既正確方法

咁父母冇錢嘛。點解冇錢？以往嘅種族歧視囉。美國60年代，仲有分黑人 water fountain，黑人要坐巴士後面。只係50到60 年前，即係只係一至兩代。當然60年代之後有慢慢好轉，但係70同80年代種族歧視一定都唔少。

咁你話讀band 5，屋企人飲酒吸毒都有人入到 HKU 嘅，不過一定係極少數囉。（黑人區學校一定差過香港band 5，喺學校係普遍會有販毒同槍殺事件嘅）

Okok u win

咁香港個年輕犯罪率暴升係咪代表香港18以下開始流行犯法呀

咁你言下之意咪姐係美國好似香港咁一係美國黑警砌佢地生豬肉，一係佢地司法不公lo，明無？

快啲block埋🙏
將啲擺喺眼前既事實無視都得既人好癲

根本深入了解過都唔會話歧視

推呢個

拉
#AllLivesMatter

唔該同我去睇 Netflix 紀錄片 13TH

咁又真wor 依個完全事實黎
無英國殖民就唔會有一國兩制
無一國兩制亦都唔會有得比我地自由講野
相較大陸人而言係事實
無英國佬既話我地同珠海係無分別

係能力

依家係一個社會嘅結構問題 佢地係個三十年擺脫唔到貧民窟反而更加深左貧民窟同正常區嘅區別 你去美國做咩工先？七仔超級市場呀？你一個人生活過得好代表其他黑人都過得好 大把白人都係低層啦 佢地差過你就係佢地問題？ 你好勁好醒 不如出書教下人點生活啦

侵侵要學以前英屬港府以華制華，利用黑人管黑人，有乜事都無咁以被冠以種族歧視

照你咁講不如學歷史咁殺猶太人咁殺黑人
五毛扮港人

最後係真

咁我換個例子
而家告你公眾地方行為不檢係咪可以無限放大
講句dllm就入罪
咁你又吹佢唔漲wor
你又真係有講
條法例又真係唔比係街講粗口